Codigo que hice durante las practicas de segundo. Incluye codigo (nota final entre parentesis):
    -POO (MH)
    -SO (MH)
    -PAS (8.4)
    -ED (8.3)
    
Esta libre para consulta, uso y modificación.




Seamos sinceros, si lo vais a copiar al menos cambiar parte que es facil pillaros luego.
Sobre todo, si no lo entendeis luego no os va a salir el examen/defensa.